覺唔覺Signal個對話搜尋功能好廢？

只可以搜尋到句首嘅字
你打中間啲字係唔會搵到 變 不符合

呢D 你唔明，有 infrastructure 好快會改善返。

唔關事,個search同TG一樣咁廢.

client-side full-text search 一直都係咁廢 未見有一隻app做得好呢樣野

Open Source㗎嘛
改佢隻App改到啱自己用

WhatsApp 做得幾好

係時候貼返個what’s app打手圖出黎
咁大家就明咩事

如果淨係search到句首真係唔掂喎
利申 未fc

你自己試吓啦
我用緊signal tg 真係覺得單講search function WhatsApp 係做得好
我想知佢用咩tech stack / algo 做

主要都係developer剩係care英文唔理其他language搞到search中文能力弱

text searching d algorithm來來去去都係那幾隻...
分別在於...佢server side做定client side做
server side做的話即係佢睇晒你d msg啦
server side既tech都無咩好選擇來來去去都係elasticsearch, Solr之類既search engine
client side快唔快就要睇佢有無build index ...但其實好食你部機既storage

我唔知係咪我test個部Android廢
我用an機search function會慢到lag機但ios 係秒搵到
我諗wtasapp係唔care privacy 但佢未必會咁夠膽睇哂你啲msg 再做searching
所以我想知佢到底點做到
如果唔係好複雜嘅點解得佢做到
Line tg signal 等等都做唔到 英文search都做得唔好
唔會好似wtsapp 咁搵到哂啲chat

放手吧施主。都話明棄，唔需要再提😎大家都轉哂會😎

笑撚死睇埋下文啦

😎Signal可改善。請不要提Whatsapp被放棄的app，沒人想知🤫

咁樣落去都幾大問題，同tg一樣廢
其實user用search既時候通常搵返啲重要野，記得有講過，但搵唔到，人都燥

Google一樣同你講佢無睇過你gmail, 佢只不過係搵bot scan你d gmail而已

講咁多野做咩, 去Github開個issue叫佢improve仲實際啦

利申: 我無用signal...

tg功能咁勁，但到而家都未改善

終於有人講 真係好唔掂

靠哂你喇 樓主

有道理
Google真係好cls

On9 好野就值得學架啦
我針對緊嘅係wtsapp嘅某個好function
你呢種人唔明架喇

Sor，whatsapp我del左account，我唔知whatsapp有咩好😏

真呀
我唔知我睇唔到我唔識

睇咩晒
你咪on9 啦, 全部你一send 果刻就入晒落elastic search 啦